唔好比人地控制你既將來 你既將來應該係屬於你自己

奉勸各位dse考生 寧願揀一樣雖然好辛苦 但係你自己鐘意做既野好過係返一份每日行屍走肉 每朝起身都係對住塊鏡講我唔想返工既一份所謂高尚職業如果你既興趣係又可以搵到食既咁固然好 但係就算搵唔到食 但係起碼都係做緊d有意義既野 而唔係隨波逐流 渾渾噩噩咁就過左一世 到老個陣先黎後悔就太遲所以到時揀科唔洗聽太多旁人既意見 just follow your heart! be yourself!

係香港地 搵埋都唔夠醫藥費啦 咁不如做d令自己開心既野 等心靈都可以慰籍下